忽冷忽熱咁樣好咩

呢幾晚都瞓得唔好
部冷氣機嘅暖氣系統好似壞壞地

-.-